覺得自己無咗個好朋友

曾經中學嘅時候係好好嘅朋友 無所不談 入埋同一間u 嗰陣好開心 以為可以keep到一直咁fd 但入咗u之後 大家嘅圈子唔同咗 就好似漸漸越嚟越遠咁 好耐好耐無傾過計 msg都係一句起兩句止 我都知其實無乜關係係必然維繫到永遠 但一諗到曾經咁熟過就覺得好可惜

朋友就好似舊肉咁 唔會越嚟越熟 只會越嚟越壞

過客

識過第二d朋友啦
佢都冷淡對你，無得返轉頭

緣盡緣起 色即是空

這是很平常的事